11.24 全民跑數！投票！投票！投票！

香港人目標只有一個：趕走建制！

唔投票正契弟
投白票正仆街
投建制死全家
人手置頂唔該

11.24 全民跑數投票投票投票

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

西貢，馬鞍山，大圍有撞區既候選人一定要是旦揾個人妥協，然後合力宣傳叫人投票，唔好嘈交壞哂大事

11.24 全民跑數投票投票投票

1124
全民公投
五大訴求

見到阿婆，叫佢地洗手！洗手！洗手！

深水埗有撞區既候選人一定要是旦揾個人妥協，然後合力宣傳叫人投票，唔好嘈交壞哂大事

泛民未必係朋友，但建制肯定係敵人

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

推

唔熟既hi bye fd都要叫
————————————————
簽名檔：

聽日除左自己一早去投票, 要叫埋所有黃絲朋友家人同事同學通通去投佢老母

啱！佢唔肯投就嗌佢做契弟！

投票投票投票！

聽朝十點，落街咆哮：喂~十點鐘喇~唔好訓喇喂~~起身喇~夠鐘喇~落街投票喇~喂~~喂~~~喂~~~